係大圍站放山埃彈絕對係恐怖襲擊

利申非夢遊人士
純粹係大圍等緊車
今日黑警將過期山埃彈掉係美田路大圍站月台[red］前後方[/red]，基本上啲煙係包圍哂成個站
由於大圍站係露天，啲煙好快攻到成個月台都係
月台上有好多10歲以下既小朋友同老人家
其中企我前面有個大概5歲既小朋友不停咳，咳咳下咳到行唔到踎左係到嘔
好多乜gear都冇既普通市民都匿左入月台控制室，成個情境簡直係地獄
呢單野絕對嚴重過係民居放
因為民居你都可以閂窗，但火車站唔得
搞到好多市民被迫要係月台入面食山埃
結論係今次黑警係無差別咁施放山埃，呢單野連登仔同記者一定要煲大佢！

巴打有冇片
整合緊做文宣

push

冇
現場都唔見有記者
希望有其他巴絲影到

冚家剷

推

D 煙跟通風 吸晒入站

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

同埋站入口一入就係大堂
大圍個月台又特別空曠
好快就蔓延到成個站

Push

有住在大圍的市民到場與警方爭論，表示自己九旬的父母就住在放催淚彈位置附近的新翠邨，父親癱瘓不能行走，警方在現場只剩記者、無人推進、無人衝擊的情況下，仍頻頻施放催淚彈是「離晒譜」。

有冇人可以幫手執返粒山埃彈

rthk 有影到啲

煲唔大 大家習以為常

推爆

仆佢個臭街，個陣我岩岩月台食到正曬

Live見到都呆咗

屌你老母痴撚線
想殺人咩

d彈有冇過期？？

呢單文宣要煲大佢！

文宣

應該問過左幾耐

up

屌晒黑警老母

推到黑警仆街

大圍站Tear Gas個濃度高到抖唔到氣

pish

共狗用黑警黎spin 想將件事由政府仆街變成黑警濫權
點拆

呢班完全係恐怖分子，無差別攻擊人

推 火車 山埃彈

成日話政治唔關自己事
依家就真係出事啦

其實有得同奧姆真理教比較

放催淚彈嘅地方附近過百米都冇示威者
請拎住呢張相煲大佢

住大圍，平日都有出去發夢，今日留係屋企休息
點知著拖鞋落樓下拎一拎貨食個飯，都中左伏

證明左今時今日嘅香港，真係連落樓下都要每人一套full gear

有片

一定要煲大佢

又儲一班反抗者

化學武器

生化武器 all kill

屌拿星，遠到文禮閣都聞到

正是

成條街完全無示威者，樓上就係民居
班差佬咁撚樣射催淚彈法係完全唔合理囉
再者佢地咁撚專業唔係無人衡量過影響到附近居民㗎？
DKLM恐怖襲擊

屌佢老母完左 一行入去大圍站已經攻眼 成班街坊係到洗面 好似恐怖襲擊咁

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

極懷疑係有心放落火車站附近
製造白色恐怖
好似而家專拉途人一樣

過期毒氣
要搞大

之後就可以屈鳩因爲示威者堵路所以放

Diu la sing pk police

沙田都試過射上路軌

我個陣企係八爪魚
明明得下面迴旋處有人
遠睇到煙仲心諗乜撚野黎，遠到咁嘅催淚彈?
點知真係咁弱智
仲要係正街市門口，上面一堆住宅，推進方向就係大圍站高架露天嘅月台

煲大佢 我都聽到嬲撚左

文宣要寫埋對比

Pish

呢單真係要俾人知，啲乘車一落車就食晒煙

扣200分 整到細路

文宣gogogo

政府 警察先係企圖謀友市民既始作俑者

黑警想殺乘客呀！

朗屏嗰次射埋上西鐵橋

係時候幫狗驗下手眼腦協調能力

救命呀，我比5毛圍

推推推

同我推上熱門 呢個一定要多啲人知

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

核彈

撚撚死佢老母

山埃煙 山埃彈咪撚再用催淚煙
一係學popo 寫埋化學名

痴撚線 香港人愈黎愈麻目

推佢

推到佢仆街

推撚爆你班汪汪

香港警察係極權恐怖分子

錯手負皮

記住唔係山埃彈， 正名， 摧淚性神經毒氣，過左期就叫山埃神經毒氣

屌你老母死黑警

好彩有巴打幫手hold住入閘機，無上到gear食哂

月台啲乘客點講？我意思係佢哋有咩反應
有冇屌黑警？想知呢種引黑警犯錯影響普通市民有冇效

Bb都唔放過

而家出街最低限度要戴定口罩
仲會戴多幾個俾有需要既人

有無相？

更正：山埃彈=催淚彈

同樓主一樣，係大圍中到應一應
岩放工巴士係大圍停左，行去火車站就聞到...
第一次好怯係咁跑，入到車箱小朋友係咁喊🥺

無片好難攪
點解你唔拍

咁撚on9

大大力推！！！

你以為有得休息 太天真了
啲狗唔會放過任何人

屌你
d彈過期架

推
無必要放 而且傷及無辜
有相, 資料 放出嚟, 等記者可以 跟進

新手一問 係咪用生理鹽水向眼嘅兩邊沖？
想幫下無辜嘅市民

推
死黑警要負責

黑警見到好多示威者係果度？

推
仲要係手足幫手
問下d人究竟係驚黑衫定黑警

要照顧個小朋友，冇影到

要煲大啲單野

啲手足

九龍塘上車收到催淚彈消息，啱啱到大圍車門一開全車唔知咩事就中彈
啲人好似屍殺列車咁逃亡，狗鐵又死唔開車走

黑警記者會一定答： 地點係示威者決定

呢張已經係好好既文宣

聽日轉下英文帶去機場

拎濕既紙巾/沙布 印眼

推 恐怖分子

好撚仆街

有鼻敏感同哮喘 吸引左真係勁辛苦

死黑警冚家剷dklm

唉
不過藍絲所有口徑都是係話黑衫唔去就冇tg
警察冇錯

推到記者 follow

救命呀，我比5毛圍

一眼見晒連登5毛，快入快記錄

推上報
希望下次民間記者會會講

遠距離旁觀左陣 就走個陣已經趕唔切 那眼那鼻

都是仆街，不要分那麼細

佢地中意放就放 完全唔評估下現場環境 格離咁多住宅 仲有火車站 分分鐘仲吹埋去有蓋巴士站 好多無辜既人都中招
正一有武器既黑社會

share比其他街坊知

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

最緊要煲大係過期山埃，咁就唔關有冇示威事，而係有冇示威都唔應該放過期山埃

守則一定有寫唔比放，攻到佢交守則出黎

推爆佢！

文宣呢

唔知有無人有拍低

畀啲on9揸槍

好想知大圍藍絲點睇 轉態未

屌你老母推呀

一成立獨立調查就少一批民意呢最驚

我屌尻佢老母死黑警，我係火車上面一開門都嗅到味，火車有人係咁咳

PUSH

林鄭唔推就唔會咁

又想用過期催淚彈

可能車長都中撚左伏

聽日機場！！！煲大曬今日啲狗做既衰野！！！

文宣gogogo

地點係示威者決定

但放唔放係警方決定

係咪為左驅散可以無視市民安全

呢單野實惹民憤
名城,新翠,大圍站週邊無一倖

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

cls
完全冇法律幫到手

人間地獄

今日有個阿嬏食左gas 有人想幫佢洗眼佢屌返人轉頭大大聲話係你地搞到咁

識人住名城40樓都聞到

傻左？

係死性不改 劣根性

呢啲人唔洗幫佢洗啦，反正都係盲

做文宣圖

幫推

所以更加要聽日就煲大佢 咪等佢謝

班黑警仲癲過奧姆真理教

痴線
下次係咪普通出街都要full gear
黑警係咪死曬全家
所以咁唔識推己及人咁冇良心

示威者一見人拎手機相機又會話唔好影
好難會有普通市民拍到，但見港台有小量片段

無效 有啲人仲會覺得係因為發夢嘅人 搞事 先要放催淚彈

求原圖

推2。

等我代謝氏總警司、江氏高級警司回應
警方一直克制，使用最低武力驅散
暴徒向警察掟磚 潑腐蝕性液體，前線警員迫不得施放催淚煙
施放催淚煙地點不是警方選擇，係暴徒選擇
在此強烈呼籲市民表達意見時要和平理性，遠離暴力分子

樓主對呢個答覆滿唔滿意

文宣 ， 講出事實真相

港台片

大圍街坊高質喎

我係發夢人士,去左大圍站15分鐘就見到呢個情景
B出口出左去之後,見到D人話前面有狗,所以要向後退啦,結果退左一陣,有街坊話後面有狗車,應該就係美田路,結果傳到去手足個陣,D狗已經落緊車即刻舉黑旗,然後唔洗十秒就放彈
同一時間有好多市民亦係大圍站轉車,出閘,甚至食花生,可能大圍無食過彈,好多街坊係天橋到睇,點知好多人唔知有放彈,放完第一下都未走,放多下先開始識走,然後好多大堂既人不斷跑,D細路仔狂喊,好多老人家眼腫晒咁跑,跑跑下跌低,見到有細路仔嘔,可能今日星期6亦無人諗到大埔遊行變左大圍放TG,所以好多人無帶GEAR,甚至極多市民街坊係最基本口罩都無,所以狂咳眼又腫,然後有一刻成個大圍車站大堂都係煙,好多人跳閘,好多市民好驚入唔到大堂比狗捉,然後亦都唔少義士救人,扶人上車
之後上左往九龍塘方向既車,因為手足們頂門,令到不斷有TG傳左車廂,入面既市民更加唔知咩事狂咳狂標眼水,有個BB狂咳佢呀媽極擔心,然後頂左10分鐘左右終於開車,去到九龍塘好多人坐晒係地,要用生理鹽水洗眼洗腳,有人受傷,有人暈左情況係好惡劣,可能遊擊太突然好多人估計唔到

Bo

一出大圍鐵就聞到味 咩gear都未上
我以為係我之前夢遊多鼻又幻覺
點知堅野 前面個婆婆咳到差啲lum低左
成個月台 都係市民 屍殺列車咁周圍走
狗鐵職員咳到紅都面哂
你地黑狗成日話係民居放係逼不得已
逼？邊9個逼你？
當時手足退到7788 到手足走哂佢照放
大圍站空到pk勁快就上到月台
不如你地啲屋企人都一齊去感受下索下15年既過期tg彈
齒頰留香呀我屌你老母臭閪死黑警

車廂有個BB仔因吸入TG而面紅、淚流、咳嗽

pus

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

堆

我屌你老母仆街含家產

落地獄啦你成班狗

係,仲要有D呀媽唔知點解決,佢地自己都狂咳緊

推
要做文宣呀

推。

我地可以投訴警察!
er......
我地唔知佢NUMBER喎....

立即屌佢老母
利申沙田友

喺機場播片啦

好文宣

絕對要大力推 明知有火車站咁近都放
係咪想殺市民
義士都走晒咁濟你放乜野

總之件事好突然其實我去到個陣都有班手足走左,不過突然有狗後面突襲好多人變左逃難

樓下小食街全部都係普通街坊，風向吹正呢邊，好多人都食到正一正！
見到有行過嘅男人手抱住兩個女，大概2~3歲架咋！

好撚嬲

屌我都係 落個街都中招

RTHK news

推呀
文宣一定要大黎做
置頂呀呢單野
今日最嚴重既一單

負皮係咩事

戇鳩
黨鐵山門慢撚到你 啲煙入撚唒車箱

推呀

屌 喺大圍睇住馬鐵平時要落曬車嗰個位太大煙成車人車到過對面去烏溪沙嗰邊先落到車
垃圾黑警 你不如直接掟入車廂殺死晒啲人啦

個陣係現場
好彩有巴打阻阻車門先上到東鐵

多謝在場巴打

[機場] 聽日去機場既同我入黎！

狗玩具大集合！
所有狗用過既武器殘骸 全部同我攞曬入機場 黎個exhibition！今日一粒彈殻已經吸引左極多遊客

點屈?佢一推D人走晒, 上面有圖

推，班仆街完全冇人性

煲大佢

推 有裝備既恐怖分子

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

佢地根本想整到係示威者係附近搞事，警察要維持治案，迫不得已要咁做，要怪就怪示威者。

到時記招有記者咁問，就順水推舟咁講，屈落示威者到。

屌你老母痴撚線

煲大佢！！！！做文宣

發夢嗰陣喺大圍站C出口對出行人路
示威者同狗之間至少100米距離
完全冇人衝擊，狗車係突然間到
而由狗車嚟、狗落車到放tg三分鐘內
跟住個個湧入大圍站，成個大圍站食到應
去到月台已經好濃tg味
講緊好多乘客同mtr月台職員連口罩都冇，見佢哋眼都紅，喪咳
上到車都仲聞到tg味，有個阿叔捽眼，我哋叫佢唔好捽諗住幫佢洗眼，點知佢話「就你哋搞到咁」

請問聲當時點解唔拍片既？

但有D仆街藍絲話D人頂撚住車門搞到佢隻眼狂標眼水,有人幫佢用生理鹽水清眼,佢話驚有人害佢

呢D仆街藍絲希望佢捽到眼都腫埋

屌佢老味d藍絲真係on99
唔去怪放tg嗰班死黑警反而怪幫佢洗眼嗰班
屌好嬲

lm

我就老鍊都唔幫佢洗 由得佢盲眼

我親戚住50樓都聞到

要睇maplive呀，我地冷氣軍師一早報左美田路有大路狗集結

Up

pusg

真心想講 而家頂門真係唔一定好 首先車入面有機好似今日咁食煙 另外架車係月台走唔到 第二架都入唔到黎 效率更低 雖然係驚狗衝入站拉人 但其實頂門頂個陣啲狗衝入黎 架車又走唔到都係死

「就你哋搞到咁」

推 文宣

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

push 文宣必須發大件事

繼續推

香港公安，意圖謀殺

仆佢個街 我個時架車岩岩埋站就已經聞到

雖然我唔係現場
但比我如果咁既情況 我應該會諗下點解決多啲
何況無gear情況下 真係未必開到眼

今次有藍絲廢老一齊食啦掛

邊個仲出口緊催淚彈俾港共黑警啊！twitter搵國會議員！

根據香港人not in my backyard既心理
應該好快會民心轉向
文宣真係要做好d
對街坊要禮貌d

推俾文宣！以後tear gas 要改晒名做過期山埃彈！！俾人知道班狗亂放彈唔只催淚咁簡單！

識人咁岩經過，岩岩同佢傾計，佢話第一次食蛋，知道原來咁辛苦，讚d後生仔好忍得好有毅力 叫大家加油

推大佢

下次圍狗屋識玩啦

當時部車好多細路仔 攻到佢地流曬眼水係度喊
基本上成個大圍站地下 月台 車入面街坊都中到正
另外重係有好多人唔識點樣幫人流眼 叫人岳高頭洗

屌 推呀

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

佢哋鳩放可能係想普通市民怪罪落「示威者」身上，令到有更多人反對示威人士。

推

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

借個位 手足入嚟討論下
想同全港街坊tg激情交流

屌尻黑警老母
示威者係D出口係咁截市民走開
佢就係咁放 吹晒入站

遇到呢D情況
係自己肯定安全之下 (入左閘)
請ALL IN 幫助附近市民
加番少少分都好